{"results":{"plots":[["3664",0],["3659",2],["3604",6],["3277",0],["3686",0],["3606",2],["3405",0],["3598",2],["3727",0],["3267",0],["3623",2],["3644",0],["3600",0],["3662",4],["3525",12],["3424",0],["3569",2],["3556",2],["3273",0],["3588",2],["3407",0],["3725",0],["3454",0],["3560",0],["3493",2],["3568",0],["3421",0],["3279",2],["3657",2],["3529",16],["3591",0],["3572",0],["3485",2],["3522",0],["3627",12],["3605",2],["3372",2],["3567",2],["3609",0],["3538",16],["3593",2],["3501",16],["3448",0],["3642",0],["3481",10],["3702",10],["3629",2],["3576",0],["3731",2],["3721",2],["3524",2],["3558",0],["3444",0],["3723",2],["3394",0],["3269",2],["3631",2],["3442",12],["3366",0],["3265",0],["3458",2],["3689",2],["3713",16],["3616",6],["3426",2],["2908",8],["3607",2],["3432",16],["3527",2],["3680",10],["3581",14],["3562",0],["3619",14],["3691",0],["3698",2],["3640",14],["3634",14],["2489",0],["3559",2],["3633",12],["3628",16],["3682",16],["3646",0],["3621",0],["3660",0],["3717",0],["3636",0],["3694",0],["3630",0],["3737",0],["3735",0],["3692",0],["3733",0],["3587",0],["3700",0],["3411",0]],"tweets":{"3659":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3604":[[{"data":"Sat Sep 03 02:47:33 +0000 2016","id":"771902423237533696","Tweet":"Tem que ter est\u00f4mago pra ver esse bosta do @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":161802826,"id_str":"161802826","name":"Cleber","screen_name":"clebermanzini","location":"","description":"O problema n\u00e3o s\u00e3o os animais, s\u00e3o os humanos.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":171,"friends_count":155,"listed_count":2,"created_at":"Thu Jul 01 20:37:30 +0000 2010","favourites_count":8106,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6565,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745790465979650052\/iVzxIuxY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745790465979650052\/iVzxIuxY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/161802826\/1471231206","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 16:08:13 +0000 2016","id":"770654365329809408","Tweet":"Haddad \"acabou \" com o transito mas haja radar ein","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":2374150068,"id_str":"2374150068","name":"ANDY \u2755","screen_name":"Andyzin_","location":"Diadema SP","description":"Pense no bem, fa\u00e7a o bem, acredite no amor... questione o que o sistema impoe, questione o que o inimigo impoe! SPFC\u2764\ufe0f","url":"https:\/\/t.co\/8N3nrfTxkS","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8N3nrfTxkS","expanded_url":"http:\/\/Instagram.com\/andyzinhodjah","display_url":"Instagram.com\/andyzinhodjah","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":437,"friends_count":289,"listed_count":1,"created_at":"Wed Mar 05 18:08:31 +0000 2014","favourites_count":4236,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":22048,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0E0F0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/441282057314897920\/ZjwerGPI.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/441282057314897920\/ZjwerGPI.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767755965898817536\/6f_459qq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767755965898817536\/6f_459qq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2374150068\/1468344330","profile_link_color":"C43816","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sun Aug 28 03:08:14 +0000 2016","id":"769733301770739713","Tweet":"Hoje Haddad Visitou a Zona Sul e conversou com a Comunidade da Pedreira, onde teve Ilumina\u00e7\u00e3o t\u2026 https:\/\/t.co\/RwLxO5NQ5x","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.6958165,-46.6654999]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6654999,-23.6958165]}}]],"3606":[[{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3598":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3623":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3662":[[{"data":"Sat Sep 03 02:47:33 +0000 2016","id":"771902423237533696","Tweet":"Tem que ter est\u00f4mago pra ver esse bosta do @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":161802826,"id_str":"161802826","name":"Cleber","screen_name":"clebermanzini","location":"","description":"O problema n\u00e3o s\u00e3o os animais, s\u00e3o os humanos.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":171,"friends_count":155,"listed_count":2,"created_at":"Thu Jul 01 20:37:30 +0000 2010","favourites_count":8106,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6565,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745790465979650052\/iVzxIuxY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745790465979650052\/iVzxIuxY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/161802826\/1471231206","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 16:08:13 +0000 2016","id":"770654365329809408","Tweet":"Haddad \"acabou \" com o transito mas haja radar ein","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":2374150068,"id_str":"2374150068","name":"ANDY \u2755","screen_name":"Andyzin_","location":"Diadema SP","description":"Pense no bem, fa\u00e7a o bem, acredite no amor... questione o que o sistema impoe, questione o que o inimigo impoe! SPFC\u2764\ufe0f","url":"https:\/\/t.co\/8N3nrfTxkS","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8N3nrfTxkS","expanded_url":"http:\/\/Instagram.com\/andyzinhodjah","display_url":"Instagram.com\/andyzinhodjah","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":437,"friends_count":289,"listed_count":1,"created_at":"Wed Mar 05 18:08:31 +0000 2014","favourites_count":4236,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":22048,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0E0F0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/441282057314897920\/ZjwerGPI.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/441282057314897920\/ZjwerGPI.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767755965898817536\/6f_459qq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767755965898817536\/6f_459qq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2374150068\/1468344330","profile_link_color":"C43816","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3525":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3569":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3556":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3588":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3493":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3279":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3657":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3529":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3485":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3627":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3605":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3372":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3567":[[{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3538":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3593":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3501":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3481":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3702":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3629":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3731":[[{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3721":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3524":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3723":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3269":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3631":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3442":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3458":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3689":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3713":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3616":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3426":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"2908":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3607":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3432":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3527":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":1347077785,"id_str":"1347077785","name":"Andr\u00e9 Medina","screen_name":"medina_andr","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EM6bsj9bd","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/andrmedina","display_url":"instagram.com\/andrmedina","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":167,"friends_count":153,"listed_count":2,"created_at":"Fri Apr 12 15:24:23 +0000 2013","favourites_count":4261,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19092,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C331E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149390971\/Ico-G_vk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717320211112787968\/M74jsLTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347077785\/1399000615","profile_link_color":"0CF7AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3680":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3581":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3619":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3698":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3640":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3634":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3559":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"user":{"id":65426953,"id_str":"65426953","name":"Rodrigo Haddad","screen_name":"ro_haddad","location":"Sao Paulo, Brazil","description":"Theatre maker. Pop culture enthusiast. Not related to the mayor of Sao Paulo.","url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxkWGhndZQ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/rodrigohaddad_","display_url":"instagram.com\/rodrigohaddad_","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":461,"friends_count":775,"listed_count":9,"created_at":"Thu Aug 13 18:14:32 +0000 2009","favourites_count":359,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9956,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/804153384\/fbef0782efd56d17125e102a5090e098.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763576770293592065\/bTyyb02J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65426953\/1470886182","profile_link_color":"2B67C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3633":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3628":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]],"3682":[[{"data":"Sun Sep 04 17:00:24 +0000 2016","id":"772479437786877952","Tweet":"Pare e contemple.\n#Art #Architecture #Masterpiece #SaoPauloWalk #SaoPaulo #Brasil @ Theatro\u2026 https:\/\/t.co\/JDCciEHkAh","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.54519,-46.63792]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63792,-23.54519]}},{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"user":{"id":811914608,"id_str":"811914608","name":"\u2b50\ufe0f Coletivo Haddad\u2b50\ufe0f","screen_name":"FernandoHaddad_","location":"","description":"Not\u00edcias de uma gest\u00e3o Revolucion\u00e1ria (perfil administrado pela milit\u00e2ncia)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":498,"friends_count":2603,"listed_count":3,"created_at":"Sat Sep 08 23:41:40 +0000 2012","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":443,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766049696838221825\/O2XxlXWG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811914608\/1471475002","profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":192392387,"id_str":"192392387","name":"Ricardo S Gaspar","screen_name":"r_sgaspar","location":"S\u00e3o Paulo","description":"Parab\u00e9ns ao time Glorioso Praino. Parab\u00e9ns SANTOS!!!!!","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":103,"friends_count":131,"listed_count":1,"created_at":"Sun Sep 19 01:00:05 +0000 2010","favourites_count":56,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2607,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/150980557\/28012010309.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126896266\/DSC00537_web_normal.JPG","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.071631751925e+17,"id_str":"707163175192502272","name":"Shura Capri","screen_name":"shura_capri","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Gold Saint","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":66,"friends_count":40,"listed_count":0,"created_at":"Tue Mar 08 11:16:54 +0000 2016","favourites_count":5456,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":645,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707169236217630720\/DqlZKKPg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707163175192502272\/1458281674","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"user":{"id":408001854,"id_str":"408001854","name":"Samir Haddad Habib","screen_name":"Haddad_Habib","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"Sou o Sam =D","url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMIwaHaA9i","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1004416078","display_url":"facebook.com\/profile.php?id\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":118,"friends_count":289,"listed_count":3,"created_at":"Tue Nov 08 21:03:33 +0000 2011","favourites_count":597,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2036,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1629371921\/Eu_Sam_normal.jpg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":7.1371934039532e+17,"id_str":"713719340395315201","name":"Ana Francisca Romero","screen_name":"AnaFranciscaRo2","location":"Liberdade, S\u00e3o Paulo","description":"Cultura Pol\u00edtica e Governo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":64,"friends_count":119,"listed_count":1,"created_at":"Sat Mar 26 13:28:45 +0000 2016","favourites_count":3651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2670,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724299161663901699\/H9HW-NXc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/713719340395315201\/1461521350","profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"user":{"id":18205694,"id_str":"18205694","name":"Mathias","screen_name":"mathiaskroy","location":"S\u00e3o Paulo, SP","description":"","url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN1U3RzRXc","expanded_url":"http:\/\/kroy.me","display_url":"kroy.me","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":372,"friends_count":373,"listed_count":15,"created_at":"Thu Dec 18 01:37:47 +0000 2008","favourites_count":674,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":85619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661200490592608257\/goGUeZXp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18205694\/1458518417","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"coord":null}]]},"status":"200","detail":"OK","resquest_uri":"http:\/\/192.168.1.119\/labs\/eleicoes2016\/backend\/search_tweet_geocode.php?q=Haddad","created_at":"2016-09-04T20:05:24+02:00","elapsed_time":"29730"}}