{"results":{"plots":[["3664",0],["3659",20],["3604",82],["3277",0],["3686",82],["3606",20],["3405",82],["3598",36],["3727",6],["3267",0],["3623",10],["3644",6],["3600",6],["3662",82],["3525",50],["3424",0],["3569",50],["3556",36],["3273",2],["3588",36],["3407",0],["3725",6],["3454",2],["3560",2],["3493",38],["3568",4],["3421",0],["3279",36],["3657",20],["3529",52],["3591",2],["3572",4],["3485",50],["3522",2],["3627",54],["3605",20],["3372",36],["3567",20],["3609",4],["3538",50],["3593",50],["3501",50],["3448",2],["3642",4],["3481",50],["3702",50],["3629",18],["3576",0],["3731",20],["3721",20],["3524",44],["3558",2],["3444",20],["3723",10],["3394",0],["3269",38],["3631",12],["3442",54],["3366",2],["3265",0],["3458",44],["3689",20],["3713",52],["3616",54],["3426",44],["2908",50],["3607",10],["3432",50],["3527",20],["3680",50],["3581",56],["3562",4],["3619",54],["3691",82],["3698",50],["3640",56],["3634",54],["2489",0],["3559",46],["3633",54],["3628",52],["3682",50],["3646",50],["3621",52],["3660",0],["3717",0],["3636",0],["3694",0],["3630",0],["3737",0],["3735",0],["3692",0],["3733",0],["3587",0],["3700",0],["3411",0]],"tweets":{"3659":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3604":[[{"data":"Sun Sep 04 15:36:01 +0000 2016","id":"772458201908477952","Tweet":"Sinto falta na propaganda do Haddad o assunto ind\u00fastria da multa. Pq o Sr. N\u00e3o fala sobre isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 14:07:25 +0000 2016","id":"772435904682135552","Tweet":"@GoncalvesYve @OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro S\u00c3O OTARIOS E ALIENADOS MESMO O FIDEL \u00c9 UM VAGABUNDO ASSASSINO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:44:57 +0000 2016","id":"772430249116200962","Tweet":"@Haddad_Fernando Bom dia Fernando, poderia informar aos seus seguidores qual seu partido? Na sua propaganda n\u00e3o est\u00e1 muito aparente. Grato","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:30:53 +0000 2016","id":"772426708741984256","Tweet":"@OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro @ptbrasil SO MESMO IDIOTAS E MAN\u00c9S FAZ HOMENAGEM A UM VAGABUNDO COMO FIDEL.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 12:56:20 +0000 2016","id":"772418017494007808","Tweet":"Diretora do Instituto Lula doa R$ 13 para a campanha de Haddad\nhttps:\/\/t.co\/eQ87hN1y4G @miltonjung","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 03:37:45 +0000 2016","id":"772277445768712192","Tweet":"Esse enquadro que @Haddad_Fernando deu na Erundina e no PSOL merece \u00f3culos.  https:\/\/t.co\/3i9fBITqzG","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 02:03:08 +0000 2016","id":"772253634054721536","Tweet":"@Haddad_Fernando Acho que os carros deveriam andar no m\u00e1ximo a 20 km\/h assim reduziria muito mais o n\u00famero de vitimas...raciocinou?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:36:16 +0000 2016","id":"772201574391287808","Tweet":"@AnarqOuBarbarie @MichelTemer @g1 @folha @Estadao @rfalcao13 @Haddad_Fernando @dilmabr @geraldoalckmin_ @Fiesp Aquilo foi melhor!!","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:14:10 +0000 2016","id":"772196011062296576","Tweet":"Esse Haddad \u00e9 mesmo um campe\u00e3o da incompet\u00eancia. https:\/\/t.co\/H8zs1NXAah","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:49:56 +0000 2016","id":"772189912393277440","Tweet":"@Haddad_Fernando Se voc\u00ea respeita tanto a vida humana pq n\u00e3o deu habita\u00e7\u00e3o para todos os sem teto, muitos deles idosos , da capital?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:44:24 +0000 2016","id":"772188520853213185","Tweet":"#Haddad filho da #Dilma Puta https:\/\/t.co\/rtO2lFLp3W","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:26:56 +0000 2016","id":"772184123553226752","Tweet":"@Haddad_Fernando onde fica?  N\u00e3o sabia","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:25:40 +0000 2016","id":"772183804664487940","Tweet":"@Haddad_Fernando car\u00edssimo chefe (sou prof\/EMEF) n\u00e3o d\u00e1 pra argumentar com quem acha que a vida de um camel\u00f4 da marginal vale menos...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 20:52:21 +0000 2016","id":"772175420070526977","Tweet":"@Haddad_Fernando O que poupa vidas \u00e9 a multiplica\u00e7\u00e3o de radares. A redu\u00e7\u00e3o de velocidade serviu para multiplicar multas. O resto \u00e9 lorota.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:15:15 +0000 2016","id":"772150985141747712","Tweet":"@gnatalini Isto \u00e9 um absurdo o que este Prefeito Predador Ambiental Haddad est\u00e1 fazendo.https:\/\/t.co\/dvYVhSccgM","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:12:33 +0000 2016","id":"772150304615849984","Tweet":"@Haddad_Fernando isso mesmo Haddad, uma vida n\u00e3o tem pre\u00e7o","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:58:54 +0000 2016","id":"772146869812199429","Tweet":"Reeleger @Haddad_Fernando na maior cidade do pa\u00eds \u00e9 uma forma de S\u00e3o Paulo mostrar que est\u00e1 do lado certo: o lado da democracia.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:55:45 +0000 2016","id":"772146078632271872","Tweet":"No debate de ontem, Marta, Doria, Russomanno e Olimpio declararam que a redu\u00e7\u00e3o feita pelo Haddad vai cair.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:46:51 +0000 2016","id":"772143840086155264","Tweet":"@Haddad_Fernando ent\u00e3o diminua o IPVA tamb\u00e9m \u00e9 mande os guardas civis para as escola e n\u00e3o para a industria da multa...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:32:21 +0000 2016","id":"772140191062646790","Tweet":"Em Cidade Tiradentes em reuni\u00e3o com moradores e lideran\u00e7as em defesa de Paulo Fiorillo vereador e Haddad prefeito https:\/\/t.co\/YjPyh9W4AT","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:12:44 +0000 2016","id":"772120153693847552","Tweet":"Pq o Haddad n\u00e3o falou \"golpe\" no debate?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:09:25 +0000 2016","id":"772119318180012033","Tweet":"@Haddad_Fernando a cidade anda \u00e0s escuras aonde j\u00e1 tem l\u00e2mpadas e  vem com essa de LED. P\u00e9ssimo gestor d cidade. Conseguiu ser pior q o Pita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:12:54 +0000 2016","id":"772105096712839168","Tweet":"A sorte que o Haddad j\u00e1 fez o Noturno, porque queria ver como que o povo \u00eda fazer pra fazer esse tal exame de madrugada do #crazyD\u00f3ria","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:02:49 +0000 2016","id":"772102557141495808","Tweet":"to apaixonado pela a atitude do @Haddad_Fernando \u2764","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:32:47 +0000 2016","id":"772095000167518209","Tweet":"Haddad fez mil km de ciclovias e eu s\u00f3 consigo achar vi\u00e1vel o da Paulista. Reduziu a velocidade: pior coisa j\u00e1 feita na cidade.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:13:21 +0000 2016","id":"772090109743263744","Tweet":"SE amanh\u00e3 tiver um vidro quebrado na manifesta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3, vai sobrar para o Haddad....","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:53:55 +0000 2016","id":"772085219805499392","Tweet":"Amo Haddad odeio Alckmin","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:09:05 +0000 2016","id":"772073936397955072","Tweet":"sobre o #DebateRedeTV: por conte\u00fado demonstrado Russomanno (7), Haddad (6), Jo\u00e3o D\u00f3ria (6), Marta (6), Major Ol\u00edmpio (5), Lu\u00edza Erundina (5)","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 12:13:56 +0000 2016","id":"772044957800595456","Tweet":"@RBandeirantes u\u00e9 o Haddad t\u00e1 anunciando que instalou milhares de l\u00e2mpadas de LED, Acho que foi no sonhos","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:47:13 +0000 2016","id":"772038232779452416","Tweet":"@implicante_org Haddad, o estalinista no s\u00e9culo XXI, n\u00e3o merece respeito.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:15:00 +0000 2016","id":"772030125265285120","Tweet":"Confere. Vou achar aqui o texto do haddad.  https:\/\/t.co\/reTeRvKgkE","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:12:30 +0000 2016","id":"772014397556490240","Tweet":"Tem que cancelar! \nHaddad \u00e9 conivente com os terroristas! https:\/\/t.co\/o0f0qSTFfe","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:02:56 +0000 2016","id":"772011989690376192","Tweet":"@folha Boa Haddad..assim vc perde mais votos..","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 05:58:15 +0000 2016","id":"771950414153539584","Tweet":"@Haddad_Fernando no debate e vejo o @jdoriajr prometer \u00f4nibus noturno.\nColega, isso j\u00e1 existe e funciona superbem. Para de passar vergonha.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:24:29 +0000 2016","id":"771926818584756224","Tweet":"Mais uma vez dependendo do bus\u00e3o noturno do @Haddad_Fernando pra chegar em casa, mais uma vez satisfeit\u00edssimo","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:03:44 +0000 2016","id":"771921596885991424","Tweet":"O Fernando Haddad foi bem no debate. #DebateRedeTV","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:47 +0000 2016","id":"771920350498152448","Tweet":"@doleoergosum amo a Erundina e a campanha dela mas o Haddad foi \u00f3timo demais","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:30 +0000 2016","id":"771920276242178048","Tweet":"@rhcpedro russomano em 1\u00ba ai vem acho q a marta, dps haddad, erundina e d\u00f3ria meio empatados","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:00 +0000 2016","id":"771920150031458305","Tweet":"@Haddad_Fernando hoje fui a subprefeitura da SE, fui muito bem atendida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns Haddad e todos os funcion\u00e1rios","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:55:14 +0000 2016","id":"771919457006518276","Tweet":"Eu odeio dizer isso agora, e provavelmente me arrependerei depois, mas na minha opini\u00e3o o que me parece mais coerente mesmo \u00e9 o Haddad. Flw.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:52:46 +0000 2016","id":"771918836463439872","Tweet":"@CangaceiroCiro @Haddad_Fernando D\u00f3ria est\u00e1 iguaizinho o A\u00e9cio, n\u00e3o tem resposta pra algo e acaba atacando o PT. Como \u00f1 enxergam isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3686":[[{"data":"Sun Sep 04 15:36:01 +0000 2016","id":"772458201908477952","Tweet":"Sinto falta na propaganda do Haddad o assunto ind\u00fastria da multa. Pq o Sr. N\u00e3o fala sobre isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 14:07:25 +0000 2016","id":"772435904682135552","Tweet":"@GoncalvesYve @OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro S\u00c3O OTARIOS E ALIENADOS MESMO O FIDEL \u00c9 UM VAGABUNDO ASSASSINO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:44:57 +0000 2016","id":"772430249116200962","Tweet":"@Haddad_Fernando Bom dia Fernando, poderia informar aos seus seguidores qual seu partido? Na sua propaganda n\u00e3o est\u00e1 muito aparente. Grato","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:30:53 +0000 2016","id":"772426708741984256","Tweet":"@OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro @ptbrasil SO MESMO IDIOTAS E MAN\u00c9S FAZ HOMENAGEM A UM VAGABUNDO COMO FIDEL.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 12:56:20 +0000 2016","id":"772418017494007808","Tweet":"Diretora do Instituto Lula doa R$ 13 para a campanha de Haddad\nhttps:\/\/t.co\/eQ87hN1y4G @miltonjung","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 03:37:45 +0000 2016","id":"772277445768712192","Tweet":"Esse enquadro que @Haddad_Fernando deu na Erundina e no PSOL merece \u00f3culos.  https:\/\/t.co\/3i9fBITqzG","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 02:03:08 +0000 2016","id":"772253634054721536","Tweet":"@Haddad_Fernando Acho que os carros deveriam andar no m\u00e1ximo a 20 km\/h assim reduziria muito mais o n\u00famero de vitimas...raciocinou?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:36:16 +0000 2016","id":"772201574391287808","Tweet":"@AnarqOuBarbarie @MichelTemer @g1 @folha @Estadao @rfalcao13 @Haddad_Fernando @dilmabr @geraldoalckmin_ @Fiesp Aquilo foi melhor!!","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:14:10 +0000 2016","id":"772196011062296576","Tweet":"Esse Haddad \u00e9 mesmo um campe\u00e3o da incompet\u00eancia. https:\/\/t.co\/H8zs1NXAah","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:49:56 +0000 2016","id":"772189912393277440","Tweet":"@Haddad_Fernando Se voc\u00ea respeita tanto a vida humana pq n\u00e3o deu habita\u00e7\u00e3o para todos os sem teto, muitos deles idosos , da capital?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:44:24 +0000 2016","id":"772188520853213185","Tweet":"#Haddad filho da #Dilma Puta https:\/\/t.co\/rtO2lFLp3W","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:26:56 +0000 2016","id":"772184123553226752","Tweet":"@Haddad_Fernando onde fica?  N\u00e3o sabia","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:25:40 +0000 2016","id":"772183804664487940","Tweet":"@Haddad_Fernando car\u00edssimo chefe (sou prof\/EMEF) n\u00e3o d\u00e1 pra argumentar com quem acha que a vida de um camel\u00f4 da marginal vale menos...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 20:52:21 +0000 2016","id":"772175420070526977","Tweet":"@Haddad_Fernando O que poupa vidas \u00e9 a multiplica\u00e7\u00e3o de radares. A redu\u00e7\u00e3o de velocidade serviu para multiplicar multas. O resto \u00e9 lorota.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:15:15 +0000 2016","id":"772150985141747712","Tweet":"@gnatalini Isto \u00e9 um absurdo o que este Prefeito Predador Ambiental Haddad est\u00e1 fazendo.https:\/\/t.co\/dvYVhSccgM","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:12:33 +0000 2016","id":"772150304615849984","Tweet":"@Haddad_Fernando isso mesmo Haddad, uma vida n\u00e3o tem pre\u00e7o","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:58:54 +0000 2016","id":"772146869812199429","Tweet":"Reeleger @Haddad_Fernando na maior cidade do pa\u00eds \u00e9 uma forma de S\u00e3o Paulo mostrar que est\u00e1 do lado certo: o lado da democracia.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:55:45 +0000 2016","id":"772146078632271872","Tweet":"No debate de ontem, Marta, Doria, Russomanno e Olimpio declararam que a redu\u00e7\u00e3o feita pelo Haddad vai cair.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:46:51 +0000 2016","id":"772143840086155264","Tweet":"@Haddad_Fernando ent\u00e3o diminua o IPVA tamb\u00e9m \u00e9 mande os guardas civis para as escola e n\u00e3o para a industria da multa...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:32:21 +0000 2016","id":"772140191062646790","Tweet":"Em Cidade Tiradentes em reuni\u00e3o com moradores e lideran\u00e7as em defesa de Paulo Fiorillo vereador e Haddad prefeito https:\/\/t.co\/YjPyh9W4AT","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:12:44 +0000 2016","id":"772120153693847552","Tweet":"Pq o Haddad n\u00e3o falou \"golpe\" no debate?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:09:25 +0000 2016","id":"772119318180012033","Tweet":"@Haddad_Fernando a cidade anda \u00e0s escuras aonde j\u00e1 tem l\u00e2mpadas e  vem com essa de LED. P\u00e9ssimo gestor d cidade. Conseguiu ser pior q o Pita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:12:54 +0000 2016","id":"772105096712839168","Tweet":"A sorte que o Haddad j\u00e1 fez o Noturno, porque queria ver como que o povo \u00eda fazer pra fazer esse tal exame de madrugada do #crazyD\u00f3ria","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:02:49 +0000 2016","id":"772102557141495808","Tweet":"to apaixonado pela a atitude do @Haddad_Fernando \u2764","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:32:47 +0000 2016","id":"772095000167518209","Tweet":"Haddad fez mil km de ciclovias e eu s\u00f3 consigo achar vi\u00e1vel o da Paulista. Reduziu a velocidade: pior coisa j\u00e1 feita na cidade.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:13:21 +0000 2016","id":"772090109743263744","Tweet":"SE amanh\u00e3 tiver um vidro quebrado na manifesta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3, vai sobrar para o Haddad....","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:53:55 +0000 2016","id":"772085219805499392","Tweet":"Amo Haddad odeio Alckmin","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:09:05 +0000 2016","id":"772073936397955072","Tweet":"sobre o #DebateRedeTV: por conte\u00fado demonstrado Russomanno (7), Haddad (6), Jo\u00e3o D\u00f3ria (6), Marta (6), Major Ol\u00edmpio (5), Lu\u00edza Erundina (5)","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 12:13:56 +0000 2016","id":"772044957800595456","Tweet":"@RBandeirantes u\u00e9 o Haddad t\u00e1 anunciando que instalou milhares de l\u00e2mpadas de LED, Acho que foi no sonhos","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:47:13 +0000 2016","id":"772038232779452416","Tweet":"@implicante_org Haddad, o estalinista no s\u00e9culo XXI, n\u00e3o merece respeito.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:15:00 +0000 2016","id":"772030125265285120","Tweet":"Confere. Vou achar aqui o texto do haddad.  https:\/\/t.co\/reTeRvKgkE","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:12:30 +0000 2016","id":"772014397556490240","Tweet":"Tem que cancelar! \nHaddad \u00e9 conivente com os terroristas! https:\/\/t.co\/o0f0qSTFfe","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:02:56 +0000 2016","id":"772011989690376192","Tweet":"@folha Boa Haddad..assim vc perde mais votos..","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 05:58:15 +0000 2016","id":"771950414153539584","Tweet":"@Haddad_Fernando no debate e vejo o @jdoriajr prometer \u00f4nibus noturno.\nColega, isso j\u00e1 existe e funciona superbem. Para de passar vergonha.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:24:29 +0000 2016","id":"771926818584756224","Tweet":"Mais uma vez dependendo do bus\u00e3o noturno do @Haddad_Fernando pra chegar em casa, mais uma vez satisfeit\u00edssimo","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:03:44 +0000 2016","id":"771921596885991424","Tweet":"O Fernando Haddad foi bem no debate. #DebateRedeTV","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:47 +0000 2016","id":"771920350498152448","Tweet":"@doleoergosum amo a Erundina e a campanha dela mas o Haddad foi \u00f3timo demais","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:30 +0000 2016","id":"771920276242178048","Tweet":"@rhcpedro russomano em 1\u00ba ai vem acho q a marta, dps haddad, erundina e d\u00f3ria meio empatados","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:00 +0000 2016","id":"771920150031458305","Tweet":"@Haddad_Fernando hoje fui a subprefeitura da SE, fui muito bem atendida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns Haddad e todos os funcion\u00e1rios","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:55:14 +0000 2016","id":"771919457006518276","Tweet":"Eu odeio dizer isso agora, e provavelmente me arrependerei depois, mas na minha opini\u00e3o o que me parece mais coerente mesmo \u00e9 o Haddad. Flw.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:52:46 +0000 2016","id":"771918836463439872","Tweet":"@CangaceiroCiro @Haddad_Fernando D\u00f3ria est\u00e1 iguaizinho o A\u00e9cio, n\u00e3o tem resposta pra algo e acaba atacando o PT. Como \u00f1 enxergam isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3606":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3405":[[{"data":"Sun Sep 04 15:36:01 +0000 2016","id":"772458201908477952","Tweet":"Sinto falta na propaganda do Haddad o assunto ind\u00fastria da multa. Pq o Sr. N\u00e3o fala sobre isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 14:07:25 +0000 2016","id":"772435904682135552","Tweet":"@GoncalvesYve @OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro S\u00c3O OTARIOS E ALIENADOS MESMO O FIDEL \u00c9 UM VAGABUNDO ASSASSINO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:44:57 +0000 2016","id":"772430249116200962","Tweet":"@Haddad_Fernando Bom dia Fernando, poderia informar aos seus seguidores qual seu partido? Na sua propaganda n\u00e3o est\u00e1 muito aparente. Grato","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:30:53 +0000 2016","id":"772426708741984256","Tweet":"@OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro @ptbrasil SO MESMO IDIOTAS E MAN\u00c9S FAZ HOMENAGEM A UM VAGABUNDO COMO FIDEL.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 12:56:20 +0000 2016","id":"772418017494007808","Tweet":"Diretora do Instituto Lula doa R$ 13 para a campanha de Haddad\nhttps:\/\/t.co\/eQ87hN1y4G @miltonjung","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 03:37:45 +0000 2016","id":"772277445768712192","Tweet":"Esse enquadro que @Haddad_Fernando deu na Erundina e no PSOL merece \u00f3culos.  https:\/\/t.co\/3i9fBITqzG","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 02:03:08 +0000 2016","id":"772253634054721536","Tweet":"@Haddad_Fernando Acho que os carros deveriam andar no m\u00e1ximo a 20 km\/h assim reduziria muito mais o n\u00famero de vitimas...raciocinou?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:36:16 +0000 2016","id":"772201574391287808","Tweet":"@AnarqOuBarbarie @MichelTemer @g1 @folha @Estadao @rfalcao13 @Haddad_Fernando @dilmabr @geraldoalckmin_ @Fiesp Aquilo foi melhor!!","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:14:10 +0000 2016","id":"772196011062296576","Tweet":"Esse Haddad \u00e9 mesmo um campe\u00e3o da incompet\u00eancia. https:\/\/t.co\/H8zs1NXAah","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:49:56 +0000 2016","id":"772189912393277440","Tweet":"@Haddad_Fernando Se voc\u00ea respeita tanto a vida humana pq n\u00e3o deu habita\u00e7\u00e3o para todos os sem teto, muitos deles idosos , da capital?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:44:24 +0000 2016","id":"772188520853213185","Tweet":"#Haddad filho da #Dilma Puta https:\/\/t.co\/rtO2lFLp3W","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:26:56 +0000 2016","id":"772184123553226752","Tweet":"@Haddad_Fernando onde fica?  N\u00e3o sabia","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:25:40 +0000 2016","id":"772183804664487940","Tweet":"@Haddad_Fernando car\u00edssimo chefe (sou prof\/EMEF) n\u00e3o d\u00e1 pra argumentar com quem acha que a vida de um camel\u00f4 da marginal vale menos...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 20:52:21 +0000 2016","id":"772175420070526977","Tweet":"@Haddad_Fernando O que poupa vidas \u00e9 a multiplica\u00e7\u00e3o de radares. A redu\u00e7\u00e3o de velocidade serviu para multiplicar multas. O resto \u00e9 lorota.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:15:15 +0000 2016","id":"772150985141747712","Tweet":"@gnatalini Isto \u00e9 um absurdo o que este Prefeito Predador Ambiental Haddad est\u00e1 fazendo.https:\/\/t.co\/dvYVhSccgM","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:12:33 +0000 2016","id":"772150304615849984","Tweet":"@Haddad_Fernando isso mesmo Haddad, uma vida n\u00e3o tem pre\u00e7o","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:58:54 +0000 2016","id":"772146869812199429","Tweet":"Reeleger @Haddad_Fernando na maior cidade do pa\u00eds \u00e9 uma forma de S\u00e3o Paulo mostrar que est\u00e1 do lado certo: o lado da democracia.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:55:45 +0000 2016","id":"772146078632271872","Tweet":"No debate de ontem, Marta, Doria, Russomanno e Olimpio declararam que a redu\u00e7\u00e3o feita pelo Haddad vai cair.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:46:51 +0000 2016","id":"772143840086155264","Tweet":"@Haddad_Fernando ent\u00e3o diminua o IPVA tamb\u00e9m \u00e9 mande os guardas civis para as escola e n\u00e3o para a industria da multa...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:32:21 +0000 2016","id":"772140191062646790","Tweet":"Em Cidade Tiradentes em reuni\u00e3o com moradores e lideran\u00e7as em defesa de Paulo Fiorillo vereador e Haddad prefeito https:\/\/t.co\/YjPyh9W4AT","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:12:44 +0000 2016","id":"772120153693847552","Tweet":"Pq o Haddad n\u00e3o falou \"golpe\" no debate?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:09:25 +0000 2016","id":"772119318180012033","Tweet":"@Haddad_Fernando a cidade anda \u00e0s escuras aonde j\u00e1 tem l\u00e2mpadas e  vem com essa de LED. P\u00e9ssimo gestor d cidade. Conseguiu ser pior q o Pita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:12:54 +0000 2016","id":"772105096712839168","Tweet":"A sorte que o Haddad j\u00e1 fez o Noturno, porque queria ver como que o povo \u00eda fazer pra fazer esse tal exame de madrugada do #crazyD\u00f3ria","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:02:49 +0000 2016","id":"772102557141495808","Tweet":"to apaixonado pela a atitude do @Haddad_Fernando \u2764","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:32:47 +0000 2016","id":"772095000167518209","Tweet":"Haddad fez mil km de ciclovias e eu s\u00f3 consigo achar vi\u00e1vel o da Paulista. Reduziu a velocidade: pior coisa j\u00e1 feita na cidade.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:13:21 +0000 2016","id":"772090109743263744","Tweet":"SE amanh\u00e3 tiver um vidro quebrado na manifesta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3, vai sobrar para o Haddad....","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:53:55 +0000 2016","id":"772085219805499392","Tweet":"Amo Haddad odeio Alckmin","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:09:05 +0000 2016","id":"772073936397955072","Tweet":"sobre o #DebateRedeTV: por conte\u00fado demonstrado Russomanno (7), Haddad (6), Jo\u00e3o D\u00f3ria (6), Marta (6), Major Ol\u00edmpio (5), Lu\u00edza Erundina (5)","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 12:13:56 +0000 2016","id":"772044957800595456","Tweet":"@RBandeirantes u\u00e9 o Haddad t\u00e1 anunciando que instalou milhares de l\u00e2mpadas de LED, Acho que foi no sonhos","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:47:13 +0000 2016","id":"772038232779452416","Tweet":"@implicante_org Haddad, o estalinista no s\u00e9culo XXI, n\u00e3o merece respeito.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:15:00 +0000 2016","id":"772030125265285120","Tweet":"Confere. Vou achar aqui o texto do haddad.  https:\/\/t.co\/reTeRvKgkE","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:12:30 +0000 2016","id":"772014397556490240","Tweet":"Tem que cancelar! \nHaddad \u00e9 conivente com os terroristas! https:\/\/t.co\/o0f0qSTFfe","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:02:56 +0000 2016","id":"772011989690376192","Tweet":"@folha Boa Haddad..assim vc perde mais votos..","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 05:58:15 +0000 2016","id":"771950414153539584","Tweet":"@Haddad_Fernando no debate e vejo o @jdoriajr prometer \u00f4nibus noturno.\nColega, isso j\u00e1 existe e funciona superbem. Para de passar vergonha.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:24:29 +0000 2016","id":"771926818584756224","Tweet":"Mais uma vez dependendo do bus\u00e3o noturno do @Haddad_Fernando pra chegar em casa, mais uma vez satisfeit\u00edssimo","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:03:44 +0000 2016","id":"771921596885991424","Tweet":"O Fernando Haddad foi bem no debate. #DebateRedeTV","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:47 +0000 2016","id":"771920350498152448","Tweet":"@doleoergosum amo a Erundina e a campanha dela mas o Haddad foi \u00f3timo demais","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:30 +0000 2016","id":"771920276242178048","Tweet":"@rhcpedro russomano em 1\u00ba ai vem acho q a marta, dps haddad, erundina e d\u00f3ria meio empatados","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:00 +0000 2016","id":"771920150031458305","Tweet":"@Haddad_Fernando hoje fui a subprefeitura da SE, fui muito bem atendida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns Haddad e todos os funcion\u00e1rios","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:55:14 +0000 2016","id":"771919457006518276","Tweet":"Eu odeio dizer isso agora, e provavelmente me arrependerei depois, mas na minha opini\u00e3o o que me parece mais coerente mesmo \u00e9 o Haddad. Flw.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:52:46 +0000 2016","id":"771918836463439872","Tweet":"@CangaceiroCiro @Haddad_Fernando D\u00f3ria est\u00e1 iguaizinho o A\u00e9cio, n\u00e3o tem resposta pra algo e acaba atacando o PT. Como \u00f1 enxergam isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3598":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3727":[[{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3623":[[{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3644":[[{"data":"Sat Sep 03 02:06:55 +0000 2016","id":"771892196937261056","Tweet":"Haddad se saindo bem... #DebateRedeTV","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.6772843,-46.6705648]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6705648,-23.6772843]}},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 10:46:30 +0000 2016","id":"769123850084810752","Tweet":"N\u00e3o d\u00e1 pra apertar o \"repeat\" e ficar nisso pra sempre????\n#Flashbackfriday\u2026 https:\/\/t.co\/AtesIn7mtp","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.65696,-46.67969]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.67969,-23.65696]}}]],"3600":[[{"data":"Sat Sep 03 02:06:55 +0000 2016","id":"771892196937261056","Tweet":"Haddad se saindo bem... #DebateRedeTV","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.6772843,-46.6705648]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6705648,-23.6772843]}},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 10:46:30 +0000 2016","id":"769123850084810752","Tweet":"N\u00e3o d\u00e1 pra apertar o \"repeat\" e ficar nisso pra sempre????\n#Flashbackfriday\u2026 https:\/\/t.co\/AtesIn7mtp","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.65696,-46.67969]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.67969,-23.65696]}}]],"3662":[[{"data":"Sun Sep 04 15:36:01 +0000 2016","id":"772458201908477952","Tweet":"Sinto falta na propaganda do Haddad o assunto ind\u00fastria da multa. Pq o Sr. N\u00e3o fala sobre isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 14:07:25 +0000 2016","id":"772435904682135552","Tweet":"@GoncalvesYve @OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro S\u00c3O OTARIOS E ALIENADOS MESMO O FIDEL \u00c9 UM VAGABUNDO ASSASSINO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:44:57 +0000 2016","id":"772430249116200962","Tweet":"@Haddad_Fernando Bom dia Fernando, poderia informar aos seus seguidores qual seu partido? Na sua propaganda n\u00e3o est\u00e1 muito aparente. Grato","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:30:53 +0000 2016","id":"772426708741984256","Tweet":"@OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro @ptbrasil SO MESMO IDIOTAS E MAN\u00c9S FAZ HOMENAGEM A UM VAGABUNDO COMO FIDEL.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 12:56:20 +0000 2016","id":"772418017494007808","Tweet":"Diretora do Instituto Lula doa R$ 13 para a campanha de Haddad\nhttps:\/\/t.co\/eQ87hN1y4G @miltonjung","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 03:37:45 +0000 2016","id":"772277445768712192","Tweet":"Esse enquadro que @Haddad_Fernando deu na Erundina e no PSOL merece \u00f3culos.  https:\/\/t.co\/3i9fBITqzG","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 02:03:08 +0000 2016","id":"772253634054721536","Tweet":"@Haddad_Fernando Acho que os carros deveriam andar no m\u00e1ximo a 20 km\/h assim reduziria muito mais o n\u00famero de vitimas...raciocinou?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:36:16 +0000 2016","id":"772201574391287808","Tweet":"@AnarqOuBarbarie @MichelTemer @g1 @folha @Estadao @rfalcao13 @Haddad_Fernando @dilmabr @geraldoalckmin_ @Fiesp Aquilo foi melhor!!","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:14:10 +0000 2016","id":"772196011062296576","Tweet":"Esse Haddad \u00e9 mesmo um campe\u00e3o da incompet\u00eancia. https:\/\/t.co\/H8zs1NXAah","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:49:56 +0000 2016","id":"772189912393277440","Tweet":"@Haddad_Fernando Se voc\u00ea respeita tanto a vida humana pq n\u00e3o deu habita\u00e7\u00e3o para todos os sem teto, muitos deles idosos , da capital?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:44:24 +0000 2016","id":"772188520853213185","Tweet":"#Haddad filho da #Dilma Puta https:\/\/t.co\/rtO2lFLp3W","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:26:56 +0000 2016","id":"772184123553226752","Tweet":"@Haddad_Fernando onde fica?  N\u00e3o sabia","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:25:40 +0000 2016","id":"772183804664487940","Tweet":"@Haddad_Fernando car\u00edssimo chefe (sou prof\/EMEF) n\u00e3o d\u00e1 pra argumentar com quem acha que a vida de um camel\u00f4 da marginal vale menos...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 20:52:21 +0000 2016","id":"772175420070526977","Tweet":"@Haddad_Fernando O que poupa vidas \u00e9 a multiplica\u00e7\u00e3o de radares. A redu\u00e7\u00e3o de velocidade serviu para multiplicar multas. O resto \u00e9 lorota.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:15:15 +0000 2016","id":"772150985141747712","Tweet":"@gnatalini Isto \u00e9 um absurdo o que este Prefeito Predador Ambiental Haddad est\u00e1 fazendo.https:\/\/t.co\/dvYVhSccgM","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:12:33 +0000 2016","id":"772150304615849984","Tweet":"@Haddad_Fernando isso mesmo Haddad, uma vida n\u00e3o tem pre\u00e7o","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:58:54 +0000 2016","id":"772146869812199429","Tweet":"Reeleger @Haddad_Fernando na maior cidade do pa\u00eds \u00e9 uma forma de S\u00e3o Paulo mostrar que est\u00e1 do lado certo: o lado da democracia.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:55:45 +0000 2016","id":"772146078632271872","Tweet":"No debate de ontem, Marta, Doria, Russomanno e Olimpio declararam que a redu\u00e7\u00e3o feita pelo Haddad vai cair.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:46:51 +0000 2016","id":"772143840086155264","Tweet":"@Haddad_Fernando ent\u00e3o diminua o IPVA tamb\u00e9m \u00e9 mande os guardas civis para as escola e n\u00e3o para a industria da multa...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:32:21 +0000 2016","id":"772140191062646790","Tweet":"Em Cidade Tiradentes em reuni\u00e3o com moradores e lideran\u00e7as em defesa de Paulo Fiorillo vereador e Haddad prefeito https:\/\/t.co\/YjPyh9W4AT","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:12:44 +0000 2016","id":"772120153693847552","Tweet":"Pq o Haddad n\u00e3o falou \"golpe\" no debate?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:09:25 +0000 2016","id":"772119318180012033","Tweet":"@Haddad_Fernando a cidade anda \u00e0s escuras aonde j\u00e1 tem l\u00e2mpadas e  vem com essa de LED. P\u00e9ssimo gestor d cidade. Conseguiu ser pior q o Pita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:12:54 +0000 2016","id":"772105096712839168","Tweet":"A sorte que o Haddad j\u00e1 fez o Noturno, porque queria ver como que o povo \u00eda fazer pra fazer esse tal exame de madrugada do #crazyD\u00f3ria","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:02:49 +0000 2016","id":"772102557141495808","Tweet":"to apaixonado pela a atitude do @Haddad_Fernando \u2764","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:32:47 +0000 2016","id":"772095000167518209","Tweet":"Haddad fez mil km de ciclovias e eu s\u00f3 consigo achar vi\u00e1vel o da Paulista. Reduziu a velocidade: pior coisa j\u00e1 feita na cidade.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:13:21 +0000 2016","id":"772090109743263744","Tweet":"SE amanh\u00e3 tiver um vidro quebrado na manifesta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3, vai sobrar para o Haddad....","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:53:55 +0000 2016","id":"772085219805499392","Tweet":"Amo Haddad odeio Alckmin","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:09:05 +0000 2016","id":"772073936397955072","Tweet":"sobre o #DebateRedeTV: por conte\u00fado demonstrado Russomanno (7), Haddad (6), Jo\u00e3o D\u00f3ria (6), Marta (6), Major Ol\u00edmpio (5), Lu\u00edza Erundina (5)","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 12:13:56 +0000 2016","id":"772044957800595456","Tweet":"@RBandeirantes u\u00e9 o Haddad t\u00e1 anunciando que instalou milhares de l\u00e2mpadas de LED, Acho que foi no sonhos","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:47:13 +0000 2016","id":"772038232779452416","Tweet":"@implicante_org Haddad, o estalinista no s\u00e9culo XXI, n\u00e3o merece respeito.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:15:00 +0000 2016","id":"772030125265285120","Tweet":"Confere. Vou achar aqui o texto do haddad.  https:\/\/t.co\/reTeRvKgkE","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:12:30 +0000 2016","id":"772014397556490240","Tweet":"Tem que cancelar! \nHaddad \u00e9 conivente com os terroristas! https:\/\/t.co\/o0f0qSTFfe","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:02:56 +0000 2016","id":"772011989690376192","Tweet":"@folha Boa Haddad..assim vc perde mais votos..","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 05:58:15 +0000 2016","id":"771950414153539584","Tweet":"@Haddad_Fernando no debate e vejo o @jdoriajr prometer \u00f4nibus noturno.\nColega, isso j\u00e1 existe e funciona superbem. Para de passar vergonha.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:24:29 +0000 2016","id":"771926818584756224","Tweet":"Mais uma vez dependendo do bus\u00e3o noturno do @Haddad_Fernando pra chegar em casa, mais uma vez satisfeit\u00edssimo","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:03:44 +0000 2016","id":"771921596885991424","Tweet":"O Fernando Haddad foi bem no debate. #DebateRedeTV","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:47 +0000 2016","id":"771920350498152448","Tweet":"@doleoergosum amo a Erundina e a campanha dela mas o Haddad foi \u00f3timo demais","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:30 +0000 2016","id":"771920276242178048","Tweet":"@rhcpedro russomano em 1\u00ba ai vem acho q a marta, dps haddad, erundina e d\u00f3ria meio empatados","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:00 +0000 2016","id":"771920150031458305","Tweet":"@Haddad_Fernando hoje fui a subprefeitura da SE, fui muito bem atendida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns Haddad e todos os funcion\u00e1rios","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:55:14 +0000 2016","id":"771919457006518276","Tweet":"Eu odeio dizer isso agora, e provavelmente me arrependerei depois, mas na minha opini\u00e3o o que me parece mais coerente mesmo \u00e9 o Haddad. Flw.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:52:46 +0000 2016","id":"771918836463439872","Tweet":"@CangaceiroCiro @Haddad_Fernando D\u00f3ria est\u00e1 iguaizinho o A\u00e9cio, n\u00e3o tem resposta pra algo e acaba atacando o PT. Como \u00f1 enxergam isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3525":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3569":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3556":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3273":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3588":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3725":[[{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3454":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3560":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3493":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3568":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 10:46:30 +0000 2016","id":"769123850084810752","Tweet":"N\u00e3o d\u00e1 pra apertar o \"repeat\" e ficar nisso pra sempre????\n#Flashbackfriday\u2026 https:\/\/t.co\/AtesIn7mtp","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.65696,-46.67969]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.67969,-23.65696]}}]],"3279":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3657":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3529":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3591":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3572":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 10:46:30 +0000 2016","id":"769123850084810752","Tweet":"N\u00e3o d\u00e1 pra apertar o \"repeat\" e ficar nisso pra sempre????\n#Flashbackfriday\u2026 https:\/\/t.co\/AtesIn7mtp","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.65696,-46.67969]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.67969,-23.65696]}}]],"3485":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3522":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3627":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3605":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3372":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3567":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3609":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 10:46:30 +0000 2016","id":"769123850084810752","Tweet":"N\u00e3o d\u00e1 pra apertar o \"repeat\" e ficar nisso pra sempre????\n#Flashbackfriday\u2026 https:\/\/t.co\/AtesIn7mtp","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.65696,-46.67969]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.67969,-23.65696]}}]],"3538":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3593":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3501":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3448":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3642":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 10:46:30 +0000 2016","id":"769123850084810752","Tweet":"N\u00e3o d\u00e1 pra apertar o \"repeat\" e ficar nisso pra sempre????\n#Flashbackfriday\u2026 https:\/\/t.co\/AtesIn7mtp","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.65696,-46.67969]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.67969,-23.65696]}}]],"3481":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3702":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3629":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3731":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3721":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3524":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3558":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3444":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3723":[[{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3269":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3631":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3442":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3366":[[{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}}]],"3458":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3689":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3713":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3616":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3426":[[{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"2908":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3607":[[{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3432":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3527":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3680":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3581":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3562":[[{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 10:46:30 +0000 2016","id":"769123850084810752","Tweet":"N\u00e3o d\u00e1 pra apertar o \"repeat\" e ficar nisso pra sempre????\n#Flashbackfriday\u2026 https:\/\/t.co\/AtesIn7mtp","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.65696,-46.67969]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.67969,-23.65696]}}]],"3619":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3691":[[{"data":"Sun Sep 04 15:36:01 +0000 2016","id":"772458201908477952","Tweet":"Sinto falta na propaganda do Haddad o assunto ind\u00fastria da multa. Pq o Sr. N\u00e3o fala sobre isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 14:07:25 +0000 2016","id":"772435904682135552","Tweet":"@GoncalvesYve @OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro S\u00c3O OTARIOS E ALIENADOS MESMO O FIDEL \u00c9 UM VAGABUNDO ASSASSINO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:44:57 +0000 2016","id":"772430249116200962","Tweet":"@Haddad_Fernando Bom dia Fernando, poderia informar aos seus seguidores qual seu partido? Na sua propaganda n\u00e3o est\u00e1 muito aparente. Grato","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 13:30:53 +0000 2016","id":"772426708741984256","Tweet":"@OrganizadAntiPT @wordpressdotcom @Haddad_Fernando @fidelcastro @ptbrasil SO MESMO IDIOTAS E MAN\u00c9S FAZ HOMENAGEM A UM VAGABUNDO COMO FIDEL.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 12:56:20 +0000 2016","id":"772418017494007808","Tweet":"Diretora do Instituto Lula doa R$ 13 para a campanha de Haddad\nhttps:\/\/t.co\/eQ87hN1y4G @miltonjung","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 03:37:45 +0000 2016","id":"772277445768712192","Tweet":"Esse enquadro que @Haddad_Fernando deu na Erundina e no PSOL merece \u00f3culos.  https:\/\/t.co\/3i9fBITqzG","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sun Sep 04 02:03:08 +0000 2016","id":"772253634054721536","Tweet":"@Haddad_Fernando Acho que os carros deveriam andar no m\u00e1ximo a 20 km\/h assim reduziria muito mais o n\u00famero de vitimas...raciocinou?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:36:16 +0000 2016","id":"772201574391287808","Tweet":"@AnarqOuBarbarie @MichelTemer @g1 @folha @Estadao @rfalcao13 @Haddad_Fernando @dilmabr @geraldoalckmin_ @Fiesp Aquilo foi melhor!!","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 22:14:10 +0000 2016","id":"772196011062296576","Tweet":"Esse Haddad \u00e9 mesmo um campe\u00e3o da incompet\u00eancia. https:\/\/t.co\/H8zs1NXAah","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:49:56 +0000 2016","id":"772189912393277440","Tweet":"@Haddad_Fernando Se voc\u00ea respeita tanto a vida humana pq n\u00e3o deu habita\u00e7\u00e3o para todos os sem teto, muitos deles idosos , da capital?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:44:24 +0000 2016","id":"772188520853213185","Tweet":"#Haddad filho da #Dilma Puta https:\/\/t.co\/rtO2lFLp3W","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:26:56 +0000 2016","id":"772184123553226752","Tweet":"@Haddad_Fernando onde fica?  N\u00e3o sabia","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 21:25:40 +0000 2016","id":"772183804664487940","Tweet":"@Haddad_Fernando car\u00edssimo chefe (sou prof\/EMEF) n\u00e3o d\u00e1 pra argumentar com quem acha que a vida de um camel\u00f4 da marginal vale menos...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 20:52:21 +0000 2016","id":"772175420070526977","Tweet":"@Haddad_Fernando O que poupa vidas \u00e9 a multiplica\u00e7\u00e3o de radares. A redu\u00e7\u00e3o de velocidade serviu para multiplicar multas. O resto \u00e9 lorota.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:15:15 +0000 2016","id":"772150985141747712","Tweet":"@gnatalini Isto \u00e9 um absurdo o que este Prefeito Predador Ambiental Haddad est\u00e1 fazendo.https:\/\/t.co\/dvYVhSccgM","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 19:12:33 +0000 2016","id":"772150304615849984","Tweet":"@Haddad_Fernando isso mesmo Haddad, uma vida n\u00e3o tem pre\u00e7o","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:58:54 +0000 2016","id":"772146869812199429","Tweet":"Reeleger @Haddad_Fernando na maior cidade do pa\u00eds \u00e9 uma forma de S\u00e3o Paulo mostrar que est\u00e1 do lado certo: o lado da democracia.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:55:45 +0000 2016","id":"772146078632271872","Tweet":"No debate de ontem, Marta, Doria, Russomanno e Olimpio declararam que a redu\u00e7\u00e3o feita pelo Haddad vai cair.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:46:51 +0000 2016","id":"772143840086155264","Tweet":"@Haddad_Fernando ent\u00e3o diminua o IPVA tamb\u00e9m \u00e9 mande os guardas civis para as escola e n\u00e3o para a industria da multa...","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 18:32:21 +0000 2016","id":"772140191062646790","Tweet":"Em Cidade Tiradentes em reuni\u00e3o com moradores e lideran\u00e7as em defesa de Paulo Fiorillo vereador e Haddad prefeito https:\/\/t.co\/YjPyh9W4AT","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:12:44 +0000 2016","id":"772120153693847552","Tweet":"Pq o Haddad n\u00e3o falou \"golpe\" no debate?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 17:09:25 +0000 2016","id":"772119318180012033","Tweet":"@Haddad_Fernando a cidade anda \u00e0s escuras aonde j\u00e1 tem l\u00e2mpadas e  vem com essa de LED. P\u00e9ssimo gestor d cidade. Conseguiu ser pior q o Pita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:12:54 +0000 2016","id":"772105096712839168","Tweet":"A sorte que o Haddad j\u00e1 fez o Noturno, porque queria ver como que o povo \u00eda fazer pra fazer esse tal exame de madrugada do #crazyD\u00f3ria","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 16:02:49 +0000 2016","id":"772102557141495808","Tweet":"to apaixonado pela a atitude do @Haddad_Fernando \u2764","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:32:47 +0000 2016","id":"772095000167518209","Tweet":"Haddad fez mil km de ciclovias e eu s\u00f3 consigo achar vi\u00e1vel o da Paulista. Reduziu a velocidade: pior coisa j\u00e1 feita na cidade.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 15:13:21 +0000 2016","id":"772090109743263744","Tweet":"SE amanh\u00e3 tiver um vidro quebrado na manifesta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3, vai sobrar para o Haddad....","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:53:55 +0000 2016","id":"772085219805499392","Tweet":"Amo Haddad odeio Alckmin","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 14:09:05 +0000 2016","id":"772073936397955072","Tweet":"sobre o #DebateRedeTV: por conte\u00fado demonstrado Russomanno (7), Haddad (6), Jo\u00e3o D\u00f3ria (6), Marta (6), Major Ol\u00edmpio (5), Lu\u00edza Erundina (5)","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 12:13:56 +0000 2016","id":"772044957800595456","Tweet":"@RBandeirantes u\u00e9 o Haddad t\u00e1 anunciando que instalou milhares de l\u00e2mpadas de LED, Acho que foi no sonhos","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:47:13 +0000 2016","id":"772038232779452416","Tweet":"@implicante_org Haddad, o estalinista no s\u00e9culo XXI, n\u00e3o merece respeito.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 11:15:00 +0000 2016","id":"772030125265285120","Tweet":"Confere. Vou achar aqui o texto do haddad.  https:\/\/t.co\/reTeRvKgkE","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:12:30 +0000 2016","id":"772014397556490240","Tweet":"Tem que cancelar! \nHaddad \u00e9 conivente com os terroristas! https:\/\/t.co\/o0f0qSTFfe","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 10:02:56 +0000 2016","id":"772011989690376192","Tweet":"@folha Boa Haddad..assim vc perde mais votos..","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 05:58:15 +0000 2016","id":"771950414153539584","Tweet":"@Haddad_Fernando no debate e vejo o @jdoriajr prometer \u00f4nibus noturno.\nColega, isso j\u00e1 existe e funciona superbem. Para de passar vergonha.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:24:29 +0000 2016","id":"771926818584756224","Tweet":"Mais uma vez dependendo do bus\u00e3o noturno do @Haddad_Fernando pra chegar em casa, mais uma vez satisfeit\u00edssimo","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 04:03:44 +0000 2016","id":"771921596885991424","Tweet":"O Fernando Haddad foi bem no debate. #DebateRedeTV","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:47 +0000 2016","id":"771920350498152448","Tweet":"@doleoergosum amo a Erundina e a campanha dela mas o Haddad foi \u00f3timo demais","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:30 +0000 2016","id":"771920276242178048","Tweet":"@rhcpedro russomano em 1\u00ba ai vem acho q a marta, dps haddad, erundina e d\u00f3ria meio empatados","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:58:00 +0000 2016","id":"771920150031458305","Tweet":"@Haddad_Fernando hoje fui a subprefeitura da SE, fui muito bem atendida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns Haddad e todos os funcion\u00e1rios","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:55:14 +0000 2016","id":"771919457006518276","Tweet":"Eu odeio dizer isso agora, e provavelmente me arrependerei depois, mas na minha opini\u00e3o o que me parece mais coerente mesmo \u00e9 o Haddad. Flw.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 03:52:46 +0000 2016","id":"771918836463439872","Tweet":"@CangaceiroCiro @Haddad_Fernando D\u00f3ria est\u00e1 iguaizinho o A\u00e9cio, n\u00e3o tem resposta pra algo e acaba atacando o PT. Como \u00f1 enxergam isso?","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3698":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3640":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3634":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3559":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3633":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Sep 03 02:44:27 +0000 2016","id":"771901643310915584","Tweet":"HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Haddad usando os nanicos de escada. Boa!","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.58864288,-46.72003369]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.72003369,-23.58864288]}},{"data":"Sat Sep 03 02:15:10 +0000 2016","id":"771894272182390784","Tweet":"Votei em Haddad na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se vou votar de novo nele, a escolha de Chalita como vice me enoja muito.","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.5887087,-46.71997875]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.71997875,-23.5887087]}},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3628":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3682":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3646":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]],"3621":[[{"data":"Sat Sep 03 10:58:17 +0000 2016","id":"772025921310232578","Tweet":"@prefsp n\u00e3o tem respeito com os motoristas de #SP Travou a cidade @MobilidadeSampa @radiotransitofm @Haddad_Fernando https:\/\/t.co\/08OjMvplvO","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:16 +0000 2016","id":"771678628082020352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:58:05 +0000 2016","id":"771678581990756352","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:56:11 +0000 2016","id":"771678103789793280","Tweet":"RT @carlospps23: Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Sep 02 11:32:19 +0000 2016","id":"771672095604482048","Tweet":"Saco sem fundo desvio de verba no Teatro Municipal na Gest\u00e3o Haddad\nhttps:\/\/t.co\/ouIe4KIDGj @gnatalini @23pps @Ary_AntiPT @Marta_Prefeita","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 23:57:27 +0000 2016","id":"771497229135650816","Tweet":"Hoje Haddad Caminhou por #Guaianases, pediu votos, pra continuar as mudan\u00e7as e contou as grandes\u2026 https:\/\/t.co\/xm5tbTb6r1","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55,-46.6333]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.6333,-23.55]}},{"data":"Thu Sep 01 19:29:31 +0000 2016","id":"771429800502231040","Tweet":"@Haddad_Fernando @prefsp @MobilidadeSampa 3 anos nesse estado lament\u00e1vel, At\u00e9 quando? Rua Pires do Rio\/Vd.Bresser https:\/\/t.co\/uTKtPrVBWj","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 16:08:32 +0000 2016","id":"771379222350790656","Tweet":"Hoje \u00e9 #partiubienal. Algu\u00e9m? \n\n#livros #books @ Bienal do Livro SP https:\/\/t.co\/U6EG7g1cR5","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.51616203,-46.63644904]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.63644904,-23.51616203]}},{"data":"Thu Sep 01 12:30:47 +0000 2016","id":"771324423861309440","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 12:01:32 +0000 2016","id":"771317059426942977","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:47:38 +0000 2016","id":"771313564959117312","Tweet":"RT @carlospps23: MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Thu Sep 01 11:46:52 +0000 2016","id":"771313368758181888","Tweet":"MPE inclui Haddad em investiga\u00e7\u00e3o de dsvio de grana https:\/\/t.co\/hYxpEHBGSv","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 14:30:48 +0000 2016","id":"770992239627603968","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:39:13 +0000 2016","id":"770964158837878785","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:34:00 +0000 2016","id":"770962842736553984","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:27:38 +0000 2016","id":"770961240432713728","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 12:26:40 +0000 2016","id":"770960999285489665","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:30:51 +0000 2016","id":"770946951126904832","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:29:52 +0000 2016","id":"770946702949904384","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:56 +0000 2016","id":"770946469272625152","Tweet":"RT @carlospps23: Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatal\u2026","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Wed Aug 31 11:28:19 +0000 2016","id":"770946313898823681","Tweet":"Fernando Haddad passa a ser investigado em processo que apura desvios no Theatro Municipal https:\/\/t.co\/isKqCowEH5 @gnatalini @23pps","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 23:05:17 +0000 2016","id":"770759323635122178","Tweet":"@Dan_S4N @tacpapini @PauloBa30395640 @ptbrasil @Sleig @joaopaulo_pt @Tocham1 @Haddad_Fernando @Meu_Rumo\noPT sair\u00e1 destro\u00e7ado dessas elei\u00e7\u00f5es","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Tue Aug 30 03:21:30 +0000 2016","id":"770461416633409536","Tweet":"Age of Aquarius \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Aquarius #SoniaBraga #Sensacional #Amazing @ Cine Livraria Cultura https:\/\/t.co\/vq0J848ENx","Idioma":"pt","geo":{"type":"Point","coordinates":[-23.55937958,-46.65993249]},"coord":{"type":"Point","coordinates":[-46.65993249,-23.55937958]}},{"data":"Sat Aug 27 15:44:32 +0000 2016","id":"769561242763681792","Tweet":"@Haddad_Femando traidora, deveria ter renunciado! #martagolpista","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Sat Aug 27 05:16:23 +0000 2016","id":"769403161245286400","Tweet":"@gusmgregorio voc\u00ea falhou na miss\u00e3o de tirar o Haddad e por algu\u00e9m favor\u00e1vel \u00e0 causa golpista na prefeitura.","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null},{"data":"Fri Aug 26 11:51:55 +0000 2016","id":"769140315479572480","Tweet":"Tem que esperar a elei\u00e7\u00e3o pra vcs fazerem oq a popula\u00e7\u00e3o pede h\u00e1 seculos n\u00e9. Depois ainda querem voto, aham, t\u00e1 @CETSP_ @Haddad_Fernando","Idioma":"pt","geo":null,"coord":null}]]},"status":"200","detail":"OK","resquest_uri":"http:\/\/192.168.1.119\/labs\/eleicoes2016\/backend\/search_tweet_geocode.php?q=Haddad","created_at":"2016-09-04T18:46:45+02:00","elapsed_time":"59719"}}